明居正：美國其實未有心理準備真係冷戰 除非中共又再做咩痴線野

明居正前兩日先話口未完
港共又幫手加速了
宇宙狗隻執法
拉知名度無咁高既睇美國反應

未必完全沒準備
美國只係decouple 緊

三萬狗狗有冇想屌柒李桂華條撚樣既諗法
而家唔單止分分鐘入唔到境
中共痴線起上黎叫你班垃圾熱戰個陣守住廣東沿海一帶既基地同機場都唔出奇
到時候斬首行動落正你個頭度都唔出奇

識正常思考既唔會做狗
佢地根本唔知有幾大獲

連登無乜人會講軍事
而家美軍啲反潛機呀偵察機係咁飛黎廣東一帶就係想搵支那到底有幾多導彈呀飛機呀潛艇係附近

佢地大多數只會諗所謂制裁都唔會輪到佢地 / 美國點會無端端有佢散仔資料 / 比制裁最多咪永遠唔去美國lor，同埋我又無錢無資產係美國，驚咩

宇宙狗, 個名幾好

send 種子破壞全世界生態環境仲唔夠痴線

中共有邊日唔痴線?

佢講冷戰定熱戰？
冷戰其實已經開始緊

美國係各方國同中国斷絕緊關係
國內琴晚先卒完四大企業

國外召集左五眼聯盟
拉攏緊其他大國聯手反共

冷戰鐵幕係形成中，只係未成型啫⋯⋯

連仔幾時先開軍事台

好簡單啫，美資公司仲未撤離中國、香港
大大間花旗銀行仲喺香港

我其實唔多認同用冷戰依個字眼。美蘇兩國當年各自有自己陣營同盟友，兩面旗鼓相當先叫冷戰。依家中國同成個西方陣營係不對等，亦冇盟友，咁都叫冷戰？充其量叫圍堵，就好似朝鮮同伊朗咁，你會唔會形容為美朝冷戰，美伊冷戰？

暫時仲係好輕手.取消引渡同唔賣敏感科技比香港ONLY

唔出奇
佢哋可能覺得我跟香港「法律」執法有乜問題

已經做咗

其實人地唔會走
等香港資產市場冧
趁機賺一筆

點會未有心理準備

應該冇諗過總加速師發功
將本身十年時間先慢慢發生既野
加速到以日為單位

印象中以前香討有。

朱元帥

冇得你唔走架
中共癲起上黎可以抄你家
仲有命諗發財？

沿海軍力應該都係晒海南島同福建

用CIB情報能力猜度CIA情報能力

侵：我想熱戰

嚇下佢地ja?
而家美帝內部咁多矛盾
一打仗就好麻煩

其實已經開始左無得變

依家係唸緊點開中共波係最低傷害

推光復香港 時代革命

日日飛到近岸

前幾日港官比美國制裁，中共咪拉幾個學生動源成員威脅美國囉
中共打自己人最撚叻嫁啦，同北韓炸自己無分別
正一垃圾政權，DKLM

其實唔止，你見呢幾日美軍偵察機／反潛機已經去過廣東、福建、上海，呢D機只會越飛越上

美國係唔係真係準備好

看台灣就知

1.聯合軍演
2.駐軍台灣周邊
3.與台灣建交

一係徵兆
二係表示準備好
三係行動

夠膽抄咪即刻引戰
支那驚過你

走大部份留低返些少for(如果冇抄家)之後反cup用
要抄家咪當做affordable loss

要轉移內部矛盾咪制造共同敵人
個個都係咁做

似想行圍堵政策多
呢兩日美國不停叫五眼歸邊
又特登開會CON四大企業
反而中共仲同緊啲第三世界國家圍爐打飛機
實力對等就叫冷戰 我諗呢啲極其量都係叫比人圍堵

要啲人唔留意內部麻煩就係整一個大麻煩出現之後解決佢
啲人只會記得你解決左一大麻煩
基本上由以前到依家都係咁玩

開始覺得條友燈燈地
最近講啲野都唔中

agger
琴晚拉幾個學生，頭條即刻變左国安法，而唔係禁堂食搞到全部人包括藍絲要踎街食飯

佢之前講大中小打果d預測中晒喎

再係德國撤軍就係繼續施壓
印度已經拖走左俄羅斯，加埋德國減軍已經可以叫俄佬做中立。
其實俄羅斯變左 Dem 既稻草人，因為佢地用恐俄去屌侵，咁支那就有位走
明明俄佬GDP 得番同廣東省一樣，主力都係賣下油同軍備俾人賺錢

因為你想人貼馬咁，場馬聽日就開跑，唔中就唔中

人地講啲野係幾個月後發生

有冇汁
未聽聞過

就算佢講冷戰
都已經開咗波啦
如果佢話美國商人未預備咁講會好啲

其實兩邊都要一場戰爭轉移國內經濟問題
武肺搞到好多人生計，而侵侵日J 夜J 既失業率，經濟都受創
要轉移既話，一場戰爭係最合適
而對手就係搞武肺出黎既支共，係一d 都唔出奇

契哥早兩日先話呢排唔會再賣軍火比契弟 但係繼續賣比印度
其實陣營都歸晒邊 佢依家連想騎牆都唔比 直接係德國撤軍就知
一係撐我 唔係就當你撐中國

預測唔係預知，只要分析得合理就有機會發生
未來既事個可能性係好大

Exactly
唔會完全走哂

夠膽充公美國商業利益 就

JP Morgan四月係大陸全資擁有金融機構

三萬隻黑警都已經係中國人
點會驚制裁

抄美國財閥香港資產等同當年銷毀鴉片
結果係出兵保護公民財產
贏左後係不平等條約claim返所需軍費同賠償

係中共立場其實更加係
第一 呢一年佢先係無左香港呢個識生金蛋地方
第二 台灣都無埋
第三 武肺本來就係七傷拳 佢自己都傷
仲有其他啲咩水霸問題未計,佢係nothing to lose既情況下同美國打一場嬴既就咩都嬴晒,打唔嬴咪算 反正都半死

仲有民主黨左膠，誇國企業，唔好講冷戰，淨係decoupling，清剿WHO呢類組織都大阻力

終國而家仲未夠痴線咩

華爾街左派勢力不嬲都親共
Trump trump係populist 平民主義 唔會對華爾街有任何同情

分清楚美國左派右派既鬥爭先

出名嘅唔敢郁 郁d唔出名嘅細路試反應
賊佬試砂煲

又唔好講出唔出名

專蝦細路姐

始終香港好似唔多報軍事新聞

detect 晒所有雷達信號先，如果有戰機夠膽起飛驅逐，就順手拎埋機場參數同戰機參數所以共機起飛攔截又死；唔理又死，南海識別區兩隻航空母艦每派一次偵測機北向廣東，就將封鎖圈推前少少夠膽就撞我

因為唔係由Trump 宣佈,未正式冷戰
由冷戰前所有準備都由Pompeo 做
互相激化對方,希望盡快

如果係唔駛理華爾街
一早搞左聯繫會率啦，trade war phase 1駛鬼搞金融業準入咩？

以前以為佢地只係獨裁，6月之後知道原來佢地係又傻又顛，有總加速師，共匪都好難不亡，希望佢做多幾個十年（雖然香港人會好難捱）

佢根本係試緊老解個防空反應系統
反應速度呀，雷達範圍呀

因為明教授, 宜家習慣左星期1至5追年代向錢看, 算係分析得唔錯既節目, 無關鍵時刻咁浮誇

你知，我知，美軍知，老解知

所以咁多地方市先出防空預警同演習防止斬首，佢地都知今次嚟真

但有時好撚悶
寶傑呢啲先可以令你集中精神

年代除左明老師都要睇佢，佢真係軍事撚

如果有反應擦槍走火就可以即刻開波

yes, 有D位我會skip, 例如次次講到軍事果part, 主要鍾意聽明教授同矢板明夫

isis:
咩叫熱戰?

屌佢老母個班天才呢個時候走去同伊朗簽野
契哥心諗你兩個老幾呀
你支那人口多咩？印度一樣咁多仲要做生意仲好啲

印度佬個時玩英國佬玩到走頭就知班友玩政治都好撚頂班

明夫上星期講北X河會議真係中晒

以言入罪+拉學生

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

中国都冇資格同美國冷戰

唔好睇小總加速師個威力

睇美國個IT聽証會

依家老美應該嬲到想核平北京

依家係6眼，加埋日本

其實咩美國未有心理準備咁單方面講法，講到好似中國準備好咁

其實幾得意隔離有個post分析點解美國撤軍到德國西南面

開黎做乜？唔多人有相關認知，開黎俾班人FF點打仗？

但維尼提倡攪合作社了！

所以根本唔會走哂重想快d比人出力搞
最後引琴美帝出手就一定有錢賠

好難係連登認真傾
啲友話唔打就收皮啦咁樣
明明人地做緊戰爭準備

有D人認為, 今日講, 聽朝要見到發生, 先至為之 “中”

有得食海底撈
又可以上東莞叫孖八
制裁？食得架？

矢板明夫睇得出係真中國通

美軍就係南海

連登仔：今日唔打仗=雙方靠嚇，出奔雷手張圖又當自己發表左史詩式評論，以前高登會有純學術討論post，而家加速慢少少就話雙方無撚用。

邊個企陶輝隔離就一齊死
不能同年同月同日生
但願同年同月同日死
兄弟情

走唔切囉
更甚係老共可以先捉外國人要脅美軍

通常聽佢講聽到一半就

美國有心理準備冷戰但仍有一絲希望可以用靠嚇威逼中共屈服

D支那廢老一聽到合作社呢三個字驚到仆街

好似支那要有假想敵就美國次次做靶
明明美國幫得中共最多但為咗團結內部矛盾就要製造敵我矛盾

美國如果要重手
已經宣布埋台灣獨立同支援港獨

當年美國對蘇聯一樣係咁

要好集中

最主要因為支那滲透得太嚴重
其實同冷戰無分別

當年蘇聯滲透美國滲到cia 管理層有4成都係蘇聯間諜黎

打仗先易搞
到時有共同敵人
左膠都冇聲出

美國料都係聽袁爸多

路西法效應

試下睇番歷史咪知呢招有無用

畀中國堆唐級核潛走左出島鏈其實好大鑊

希望唔好太遲

唔係講有冇用
係講緊中共會唔會咁做

Lm

扶植東南亞各國就可以取代中國

肯撚定會

09VI型好似得幾隻，但上年又好似話已經有隻服役

左膠都係照賣美國

三萬隻：驚咩吖！我哋只係行行企企，美國邊有可能攪鳩我哋呀，我就唔撚信十幾支導彈炸鳩總部喇！

不嬲都話明居正只有睇中共先準

咪係大佬搞到而家呢步
點樣翻轉頭
除非共匪完全跪㗎姐
如果唔係 冷戰係時間問題

其實美國既決心係好大
琴晚聽證會屌到四大巨頭死老豆咁樣
班巨頭都feel到唔係玩係黎真

政府點會無準備,問題係班左膠同華爾街荷里活班奶共撚樣無準備.

熱戰叫黑警守
叫佢屈gear打市民就叻啫
我都想睇下佢哋點打特種部隊/軍人